\documentclass[bachelor,german]{hgbthesis}
% Zulässige Class Options: 
%   Typ der Arbeit: diplom, master (default), bachelor, praktikum 
%   Hauptsprache: german (default), english
%%------------------------------------------------------------

\graphicspath{{images/}}    % wo liegen die Bilder? 
\bibliography{literatur}  	% Angabe der BibTeX-Datei, % utf8-change

%%%----------------------------------------------------------
\begin{document}
%%%----------------------------------------------------------

% Einträge für ALLE Arbeiten: --------------------------------
\title{Reaktive UI-Entwicklung.  Flux- und MVC-Architektur im Vergleich}
\author{Hans Anthes}
\studiengang{IT Analyst}
\studienort{an der HS Kaiserslautern}
\abgabedatum{2019}{04}{05}	% {YYYY}{MM}{DD}

%%% zusätzlich für eine Bachelorarbeit: ---------------------
\nummer{XXXXXXXXXX-A}   % XX...X = Stud-ID, z.B. 0310238045-A  
                        % (A = 1. Bachelorarbeit)
\semester{Wintersemester 2019} 
\gegenstand{Vergleich von Flux- und MVC-Architektur im  Kontext des Angular Frameworks} 
\betreuer{Prof. Dr. Jörg Hettel\\Prof. Dr. Manfred Brill} % oder \betreuerin{..}


%\strictlicense  % erzeugt restriktive Lizenzformel

%%%----------------------------------------------------------
\frontmatter
\maketitle
\tableofcontents
%%%----------------------------------------------------------

\include{intro/vorwort}		% ggfs. weglassen
\include{intro/kurzfassung}		
\include{intro/abstract}			

%%%----------------------------------------------------------
\mainmatter         % Hauptteil (ab hier arab. Seitenzahlen)
%%%----------------------------------------------------------
\include{einleitung/einleitung}
\include{architekturen/architekturen}
\include{architekturen/mvc}
\include{architekturen/mvvm}
\include{architekturen/flux}

\include{diplomschrift}
%%%\include{latex}
%%%\include{abbildungen}
%%%\include{mathematik}
%%%\include{literatur}
%%%\include{drucken}
%%%\include{schluss}

%%%----------------------------------------------------------
%%%Anhang
\appendix
%%%\include{anhang_a}	% Technische Ergänzungen
%%%\include{anhang_b}	% Inhalt der CD-ROM/DVD
%%%\include{anhang_c}	% Chronologische Liste der Änderungen
\include{anhang_d}	% Quelltext dieses Dokuments

%%%----------------------------------------------------------
\MakeBibliography
%%%----------------------------------------------------------


\end{document}
